美股認真討論區 DCLXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This

講下心路歷程啦果果

酒鬼

今晚好似完全無野好炒......

留名

美股係咪想做週既三飛烏鴉

納dee 玩燈制

似 想加LP hedge

有女真好

新手唔明
可唔可以解釋少少

送錢比market maker

頂唔緊 39x清左Tesla

早兩日撈左arrk Fb sq 同舊經 照keep貨底留黎做嫁妝

Tes撚走淨啲call賭battery day
其實依家乜news都無 大市又弱 去番8月中個位好make sense

搵到好位再入

納dee 真係好弱

依家太遲, 聽晚決定週線係咪穿頭破腳, 可以再睇埋聽晚尾市先決定

你嘅所謂搵好位咪就係等佢再破頂囉

頂 ， 升多浸做個sc 加 lp 咁就可以坐住貨

今晚V 就一定架啦
定d 黎

完全唔明點解你哋咁驚

本身做咗sc 同有對LP 護一護真崩盤

3點兩三棍向下劈 -500點

想in多口nvda 添

sq都唔肯落去120

真

No
Tesla落番350樓下會再入
學你咁講 依兩日都都係panic buy 彈咁急 未企穩到
咪由佢上落下先

係睇埋聽日
日已經做左一次

有貨就hold la...

Aapl有冇機會落100

落到就買少少博佢iphone 發怖會

sq 真心好正

妹市無人屌市

Google咪有

下次股災必大大力入SQ

我以為係你地形容開 原來係term黎
Sorry

I have a position

叻仔

好懶 未睇有咩ipo 美股

科技股有廢老加持
好快玩完

the pullback is not over
the pullback is not over
the pullback is not over
the pullback is not over
the pullback is not over

我唔信邪。

呢隻上個佢網頁睇。 業務好正咁

發佈會應該乜都price in哂啦

宜家等個市落先入。。。。。。

aapl插得唔深

price in 聽咗十年了

不過等佢插深d先考慮

UBER好撚正

到價就止賺走唔係"紀律"嚟嘅咩

教學好正

又一個股神

110都唔夠深

留名pton聽日插到hihi

佢仲有buyback頂

落到100，係咪要重新估計下

70幾個陣推唔買

今晚冇人gel頭

135入左

傻散黎咋 唔好笑鳩我啦
Set 110排下隊 去訓覺先

已set stop loss

之前睇youtube講 options 有d indicator

呢排 call options 貴過put options 幾倍。

係幾個月到期大家距離係50點。

所以佢跌唔膠落。

但有無咩動力呢個位buy

勁 你完美撈底

UBER MONSTER

個陣柒，lc 60 -65做完C朗爆升無回頭，就無再買

無野炒
去左炒可樂 KO呢幾日都幾強

頂唔住就FALL 啦
扮哂頂住咁

無錯，價投就係用錢搵錢，唔好用自己私人時間搵錢
咁無時無刻我都係搵緊錢

低過150冇理由唔入

仲有隻se

不過兩隻現價都唔會再買

印象中每次回調都有出聲

一百蚊先買

不過Tdoc miss 左190以下

抄底先， 唔該唔巴

SH

係咪arkk契媽咋

哇爛肉升到咁嘅

納dee另一邊差唔多出來

你話我擦鞋都要講
契媽monster

做乜又熔返

飛巴有咩推介

我想幫佢奶閪了

訓先Strong hold真係冇嘢做

邊個係咁玩美股燈制

救助法案否決左
大家睇路

打機

有冇source

無，等真係股災會大手吸isrg ,

跟住msft crm .

暫時主力炒下tsla

分三注 正股配 sp sc 睇下效果。

升太多會加d leap put 防爆

睇下咁炒會唔會好d.

之前搵穩股做sp 錯過好多隻3-4成爆升

好過我紅色

3點滅世一棍

今鋪gg了 清左倉先

舊定新經濟？

點解咁大影響?

好似300B炸喎
無1T點會過

VIX 無跟升
可以睇定D先

3點trump pump

apple咁搞 買option 多空都難頂
妹下妹下

每次玩tsla都輸錢

但之前借呢個news炒左上黎一波

佢已經返咗房瞓聽日先知

仲係-2.xx真係驚閪
利申跟契媽

我啱啱先開始玩

低唔過25都仲係有危險

如果繼續跌唔知又要跌幾多

成個nasdaq妹下妹下，tsla繼續賭場

唔敢玩佢了。

我宜家玩，就係蝕可以坐到返家鄉嘅股。

老美有d股係每日少少咁升唔會大跌，唔駛睇

dems又玩野 唔過stimulus package

sell to open個d 即係點
淨係識long side short side

因為支那joe 瞓係度都贏

tsla 升多棍我會放一注。

似無咩力水

永續電池

炒股有時好睇夾唔夾

Sell to open 咪short side
buy to close咪close返

Buy to open 即係 long side
咁咪sell to close

奶過太多。

奶奶下就知

玩都要玩得有價值

咁可能係廢老股

stimilus唔過都冇大插係咩玩法

唔睇lu 是旦啦 似妹下妹下 盤後跌返落去

唔會有人有性幻想呢條bill會過

想問下今日做乜春又跌呢

10月30日 約定之日

冇千跌已經好好了

冇眼睇，開多張sqqq 護一護倉訓覺算

真，買親tsla都豬錢
一沽空佢就羊

仲諗住今日會番到家鄉上$400 （TSLA ）

玩完 入返兩張put訓覺

坐一排先 之後轉月供arkk同tsm 留啲cash好了

假回調 真熊市

開市明明升，去左訓，訓醒就咁

就係要空啲時間出黎上連登傳教

咁大棍

再訓過
聽朝又係一條好漢（返工）

收手啦 斬倉算

冇眼睇

其實呢排個市升得咁快咁急 回調好合理

賭佢老母

我要財務自由啊

今日FOMO個班

跌得仲急添

買put保平安

打完機返黎 做咩跌成咁

買期權不平安啊cfu

我都係
一訓醒就咁

睇怕嚟緊一星期都仲有得跌

好正常 特別個市槓桿得好勁 呢個幅度我覺得係合理範圍

一日見證由龍龍gel變哂淡淡

玩撚完

慘
明明開市前仲見到5位數profit
依家再開得返3位數
龍軍又被撚

有無人知果果情況點

個倉又紅色了

一定係你gel頭

淡淡可以出黎gel了

你陣間再開就負數

搞掂

龍友悔改區

無gel頭好耐

great

必勝法
返工對沖

aapl 想點

掛咗110
睇黎可以貪心啲轉105

aapl

決定唔再開
薛丁格的貓一日唔開一日都係同時正同負既superposition

宣布aapl可以執柒
華為世界第一

唔開>>>負5位數
開>>負6位數

垃圾蘋果，執柒左佢啦

一日未賣一日都仲未蝕錢

今日一開市已走人
十月再玩

醒目仔

dllmch 想穿落去

鈉DEE會唔會3點又黎棍大上,帶大市升返

不過聽日要返工,訓先

咁快肯定？仲未收市架

聽日daily PL reset

quantum portfolio

成個portfolio P/L準備reset

今年完之前都可以唔撚駛再睇

果果congratulations

tsla一陣就300 你地準備好未

幾日前已經刪咗APP
再係咁連連登財經台都唔撚上

準備入貨

講個笑話 Tesla

跌勢根本未完，呢2日只係超跌反彈，我睇abc浪插落去

問左牙Fred未

仆街真係死貓彈

講緊笑話返家鄉

400係強阻力位，邊會咁易上返

熊巴 你教我既atm日日都work

其實可能大户比緊壓力fed下星期

你成功所以freefall

好痛

每日最基本跌2%

岩岩仲有人話TSLA 冇反應
現在有反應未?

tsla freefall

自從3月之後個stock market轉左，每日波幅比以前大左好多，好短時間就完成一段走勢

嘩 納dee瀨屎
今日仲入咗啲TSLA

開心啦，如大家所願

講左呢個星期唔好入貨

aapl free fall
希望1年後返到家鄉

SH驚西

清咁啲先

好彩十二點清左倉
黎明等入貨

快d 出去止蝕post 度圍爐

好友ifc見

岩岩打左電話俾，佢話等再創一次新低就會出手，個陣汁平貨

淡淡又全面進場

其實美股呢十年都係行得咁急
一路水浸係咁

老實講十一月大選
左翼Nasdaq應該玩下嘢，十月侵再救返
劇本最少有三個，唔知開邊泛

mola mola 原來就係你搭沉船
放左話我知

又輸左10k 想斬手指了

3月之後加劇左，因為個balance sheet幾個月多過以前10年右埋

納Dee 比人踢左落山

好在今日開市見唔對路冇入貨

留得青山在呀，保到本先有機翻身

今日開市仲GEL 哂頭
開心仔

滅世棍

option過夜是否傻豬

鬼佬：Asians訓晒教，做野！

一訓醒好彩訓醒

最衰都係果果

我唔玩了 比返d錢我

11/9到期？

呢十五分鐘係全線一齊滅世

聽日friday

假淡友

知錯喇比返啲錢我

報左警未
成班沽空

C浪黎料

國會gridlock真係弱撚智 兩面都驚益咗對面有利選舉
本身個市都係回調緊比較弱 今日出個咁嘅消息 真係玩死自己
到時變咗頂落嚟-20%變熊市又要救市 到時又係搞著d人同埋powell
真係唔明諗緊乜

我今次做左真淡友 （短線）

South Korea

斬曬倉啦
上個月發左場夢

東巴好耐冇見

300?

今日tesla硬到仆街
第一下比人踢落黎就知玩撚完
轉哂put輸少一半

18/9

SH會升返，怕咩

dklmch

Free fall

Post頭已經入番 鎖晒血睇free fall

係ifc 樓下

今日拉升大戶出貨傻散入貨

關咩事係既話一出呢個消息就插水啦

nq支陰觸聽日都插就gg

Dllm又做乜撚野

Tsla準備轉燈

拉得

load the korean fud

大家加油

就hit 前底

一破就bye9bye

明知有表決成班開市仲GEL 頭

天下民主黨一樣賤

寧願下星期入番

senate係republican控制都可以過唔到
你話senate house唔同recouncile唔到都算
r撚晒頭

Trsla死都唔轉燈

用option calculator就下 睇下值唔值得

呢個感覺幾正
利伸 開市走哂

一日都無就gap fill返

有無追sqqq

仲爽

食人血包包

200 點了

10k 係美金定港紙

到我哋淡淡gel返

跌到底了

冇
cash is king
咁岩要錢整野

無左幾多％？

痾個夜尿開黎睇下跌到咁既dllm

Hold死係琴日低位

Put pton早走左 財報睇跌落80

tesla仲掙扎緊

港紙姐

穿埋我都唔知點

純粹睇左雀巴個條tweet
我本身都覺得京京地
但信唔過自己

我而家真淡友
清倉喎

收翻隻死人腳上去啦

咁嘅勢都仲有得彈

今次要6000見啦

假V 引多班牛再趺

第二隻腳 this time no different

含得撚啦

今日盤前盤中咁鳩旺

話插你就插你

好明顯tsla好多fans

日落啦收衫啦

估唔到係aapl領跌

CRWD真係好勁...

最勁都係tsm

冇事了 升返了

aapl跌返去前日收市個位

Tsla咁都綠燈

不過今次似bear trap

大家訓晒教唔驚啦

Net真係垃圾

我覺得似震倉 睇下nq聽日穿唔穿到低位

美股都開始自己鳩上鳩落

Aapl過幾日唔公佈iphone真係可以收皮

依家-35%左右

想加

3點再一棍等多陣

btw訓到岩岩醒 想問咩事

自動跳過

升硬
有ipad 有ipad air

公佈又死 唔公佈都死
除非有d咩新奇野但都唔荒有

2:45 就下棍啦

1月圖條線斜住上

個V 又撚左一班人

有大戶早兩個星期開咗330 call 10月中到期

3點神秘棍落，等110入appl

上唔上到咁多

不能同意更多
信念

聽日繼續落

我知就係大戶啦 個陣好似27x開

冇事 升返晒了

SQQQ?

Crwd 最高15x喎

太多油

stimulus 今日就消化完啦好嗎

岩岩放左個屁

唔公佈先正常喎

睇錯ticker?

100再入，每跌10蚊入一次

ok啦咁

諗住坐到尾？

Tesla 扮完有支持未

207了

VIX?

公佈完照跌
好似有人話有機會wireless charging only?

死廢老肯定有份ching chong生果
遲啲sec filing出準備落地獄

岩岩個假V 好撚正

好股怕咩加

Short未?

未訓既巴打3點鐘Trump 仔會出口術

無錢加咩?

似唔似 20/3

Tqqq價投？

真V黎
V落

再跌多啲

gun

屌 啱啱一點幾嗰陣未放工唔記得收返sqqq 911 26蚊既sc 結果勁低價放咗出去

成手tqqq

cut埋個Lightning頭?
叉電咪慢到仆街

但TRUMP 會拖到4點先出來

底?

唔知佢講乜喎 自己睇路啦 今朝講左今日咩都有可能(除左drop to zero)

其實佢可唔可以簽張EO派錢

賣wireless 板賺到

130蚊走左 轉去SQQQ

上年好似有人講過死都唔轉type c
不過ipad 都轉咗

派錢佢理論上係管唔到

今晚轉燈，之後盤後跌5％+

唔好再死撐好無
同我大大力一插落去二字頭

typeC咪收唔到授權費
所以點都唔會轉

股股跌不停

Fed落埋場咪算 每日唔可以升少過7%

大家開心 升到大選完再算

397.5 沽空左
389去瞓就平左,瞓黎瞓去瞓唔著一睇370都穿埋
更瞓唔著

有冇人出嚟定軍心

你轉左做坐貨點解唔扑暈自己

Wireless charging洗鬼用佢塊板

美股認真討論區 DCLXVI

#274

gg

我嗎？
每日都要靠高位重倉sqqq黎鎖血

係

唔駛食到盡既

殺完淡友殺好友

岩岩掃左兩隻股

Which

巴打咁勇

其中一隻我最愛MDB

我係chadder flow睇到

睇唔到有咩理由升
本身都無咩力，再加壞消息
聽日仲星期五，點都要回調下

跌未呀 浪費時間

個市逼人day trade

個倉每日插1-2% 唔用sqqq插5-6%

下次盤中高位放晒算

3點棍可唔可以升

學左小西心法未

聽日殺call

我覺得聽日點都會跌 希望我錯

準備報驚
懷疑有人蓄意操控股價
幾時派人去高盛美銀拉曬班狗莊

等陣震過貓王

跟package 咪要包塊低速wireless charging pad
好似無咩著數

然後出高速坐充賣到貴一貴

CRWD 高位好似150-160

2030又有CPI出

屌 我撈亂左crm我錯

Printer係咪仲放緊假

跟Apple Watch果隻俾人?

D樹燒晒

靚數據都可以跌
如果升都係入多少少bond 雖然無息咁滯
但係會無咁震

因為gender reveal所以燒曬

我放俾你

printer放假可唔可以搵人吸住印仔印住嘢先

SH撚左手擔煙右手擔酒杯推住條女車望freefall

我成日覺得個大勢變左有數據都冇用 除非係遠遠超預期先可能會彈下

上個月贏100k 今個月輸110k

似3／3多d wor

Fucking California

你放俾我有鬼用 窮呀

我只係希望變返31號咁

3點準時

搵毒品調查科過去拉9高盛美銀班莊

數據佢想點解就點解
要跌就係要跌 啲摸頂adbe真係好唔順超

準時棍落

睇下傻trump 會唔會落order 開機

老閪都SH

咁細

早啲訓聽日去報警算

TSLA 終於紅啦

咁樣就10%灰到核爆
sq net 都係10%都無咁頂癮

派人去美國捉晒啲大戶

爭扎緊

佢個勢係升 數據差就可以解讀做憧憬有更多刺激措施 個勢係跌 就話數據差

鐘聲響起ching chong的訊號

如我知錯

SQ唔知幾時先返家鄉

tsla真係好勁

你睇返次次都係升／跌左，跟住d media先作返個原因出黎
睇數據炒輸死你

下星期fomc
唔該powell醒醒定定 拎定部printer出嚟
如果唔係真係又爆炸 靠國會去做救市 個市隨時死左救唔返

紅紅紅紅紅

睇嚟星期一大跌

所以冇睇好耐 直接等市場反應先跟機

依想震倉開心嗎

凌晨反手put反cup

大將軍+四巫日
我諗起三月尾轉勢

唔通我張110真係入到

New day low

Sqqq依家入好似遲得制

仲sh到嗎

ddog都頂唔住

傻既先sh tsla
今日day trade 走咗
已經夠填上次高追筆數

考驗信念

On9

大家個信念而家咩狀態

真 但係真係睇好嘅
最多之後揾到工入錢溝吓

盤後亞洲佬起身panic sell

跌幾多你開聲咪得囉，痴撚線

VIX指數 明明靠穩左

仲有聽日
啲unrealised profit凍過水

好過好多人架啦

大家話 今日似唔似3月3

只係返去八月頭水平

之前公佈2nd lockdown nflx 照跌5%
good news bad news同升跌冇必然關係

唔似仲有好多綠燈

美人

屌 點解我係最近先入市

屌聽日港女又血流成河了

似到一個點

姐係仲有得插

者係仲未夠深

我成日覺得除非確定大單邊 唔係呢啲市炒930-1030就算盤中勁難炒

好平穩

覺得穿到落幾多

F 巴清了倉？

可能係options整體好左
不過都唔可以完全反映晒嘅
我就咁睇就似係散戶琴日衝入去搏反彈今日見到消息差就坐唔穩走佬

你好似唔係 Strong Hold 派

聽日開始努力係職場拼搏 升職加人工

因為一開市已經高開左成5％以上，日內已經無咩水位

WFH
連扮工都唔洗

Vix 低其實另一個解法就係仲睇緊升

無動搖

好強大

其實可能家下只係震倉

仆街點解democrats 又ban 9 stimulus package ?

想知democrats 有啲咩辯駁

破底了 pk

聽日全紅都得

點都穿下既

執幾多

我長倉個壇好早起

入市盤前走又贏

nq52天線頂唔頂到呢

指數震 15%～20% 既震倉唔係個個頂到

我唔 Day Trade 的

想DEL APP ,半年後再睇

2個倉

大家都預左有個大回調好耐啦過30%先再講

呢個係有錢人先做到

好彩今日開市入左nvda put hedge下
唔係就食得屎

Sqqq執左5% 止血，過唔過夜好，個數唔夠hedge 哂成個倉

斬呀 option斬呀
冇底

高招

tsla升10變跌1%

個荷包冇預

明搞鳩你trump

不過我唔係strong hold派你岩

開市前入？

開市入，然後不斷破位再加

如果跟返3月，似係用abc浪插落去，而個c浪先係最大幅度，離上次個底升左一倍，正常回一半既話咪9xxx左右

係twitter 睇好多美國佬撐democratic
美國佬真係有好多都係戇鳩

考驗大家信念同技術既時候到了你估真係啊婆都賺錢咁易咩
btw今朝鳩up 冇諗到Tala 真係即日補裂口

差唔多啦，仔都就黎生。長倉2個人錢

你個fd咩成本？

萬2回一半就6千啦

黎多次三月
我會變返普通學生

蝕緊嗰d入sqqq幫補下啦

條50天線

咪幾好努力讀書

好似47x掛

我會食, 雖然星期5通常都走貨日

太遲啦

穿 50天線 應該好轟烈

無睇一陣就插到咁樣

發左場夢好過要老豆還學費

侵侵9up會唔會又插多一刀

本多終勝大家努力吧

假穿引put仲好睇

有時真係忍唔住㩒入去睇del咗照樣上網睇

指數震 15%～20%，等於d中小股已經無左30－40％

所以一定遲到4點先出來

好在我有 set stop loss

大股冇30%再講qe咁多 蒸發下都要

盤後崩盤

係 咁唔係個個係最高位買既

今日做得最岩就係390放Tesla...

揸緊207股aapl @120 有100股手賤$131買

Ching玩撚完

家下啲學生咁有錢既屌

有冇填番啲

大學7成學生住私樓

職業：兒子

炒股炒咗一年炒返嚟

成班科技龍頭都穿頭破腳咁既樣
星期一都唔方有運行

佢嘅原因就係話派得唔夠多
老實講我而覺得講得又錯唔晒 派多liquidity仲好d
反正fed debt 升幾多都無所謂架啦
不過dem咁樣完全ban晒 諗住打派錢牌拎選舉紅利
隨時搞到俾選民屌無stimulus斷米路 到時gop揸住嚟講都隨時影響d swing state同埋last minute voter

要震走埋7月入事個班先完可能

qe搞到學生哥都水浸

聽日都唔方有

Tesla轉燈

住私樓同屋企再比幾十萬你炒股係兩件事黎

酒鬼啊

讀得大學有幾多人真係住公屋呀
成班有錢仔來

避到3月唔差啦

我講上次個底6xxx升到12000 升左一倍，回返一半既升幅呀

散户炒上去？

以家大家生大把錢
日日飲STAR FUCK 都係咁
你一個打工仔都未日日去飲

又扮v ，最後10 分鍾一定插得好急勁

搭順風車

你係咪歧視me

佢幾時會斬，斬左通知我

我七萬蚊本 獎學金

你叻仔

追put 打算回血就彈上

忍痛減咗三分二aapl

Tsla又玩燈制

到前底仲put

我三月鳩入發左 係石油果次輸咗少少

SPY底位332，如果打落去就326、323咁上下

aapl都斬 ching諗住入咩

-1.6%

trump要救世啦

起碼有有得玩，appl

You are right
特別蘋果批個110底一穿真係無眼睇

我諗起我有個fd早幾年都係拎scholar炒 人地都係賺左個grad trip only

唔夠3點半就出黎

技術上黎講係 deep in money call

有無Ching 有trump Live talk

依個位入少少貨 聽日插就再入d
不過就咁睇下插空間好細

你take下 profit 好 賺少好過蝕 一轉勢就咪亂做野

一陣整支滅世棍我del app乖乖讀書

我讀大學嗰陣都係公屋
大個先買私樓住

叻仔呀 有前途

學生時代 + 有船真好

我儲錢買1股TSLA, 大家生儲緊STARSUCK星星

tsla 勁
定又bull trap

跌夠未
學生哥原本賺左張3080
家下淨係夠買ram

屌 直接入正題啦

依家隻aapl蝕緊成萬蚊（hkd)

有ram想點 有賺算係咁補多少少咪夠買

每次反彈都引到人入去

賺咁多嘔番一萬算係咁 我高位比都嘔左幾萬出黎

我都未拎過船咁濟

*2 6000hkd->1000 on9 tsla aapl

Aapl 99 avg 都分分鐘到

爛肉企得咁硬

泡菜重要+1個鐘，真係玩天光

我又未睇到咁淡既 高位139插到99應該真股災仲要aapl wor

一陣一個唔小心蝕埋本就仆街

原本仲諗住賺個grad trip
雖然都未必有得去

好驚一個唔小心開始蝕本

佢講左d咩呀？

依家都半個股災

所以我諗住留住佢我都錯過咗125逃生門 嗰陣老母面講我應該要聽

SH點會蝕錢
賺少d同蝕時間姐

唔急用 咪擺係到

今日依棍食到應一應
入左tqqq

市chok就一係唔入 一入就strong hold trade越多越易錯 特別係過左新手運個陣

回多10% nasdaq都未4位數

你當疫苗play

暴升暴跌是常識吧

你真係未經歷過3月真係變3月你點算

靠自己打工賺錢交學費 邊度仲有錢入股票

又冇得去旅行 下年grad trip都唔知有冇得去

然後BNTX繼續紅

真 咪拎學費玩最緊要

牙侵依家噏緊乜

tsla

跌穿11000都死唔少人

未 經歷過 但佢地成日講好似
淆到仆街

串緊拜登

一齊收皮 嗰陣日日熔斷 玩sqqq不知幾好賺 而家人七成倉就想喊

未暴到咁啦嘔40%未拆股前呢度成160蚊

似平淡倉

點玩呀 抽上抽落

升返唔少
trump

新手真係trade多錯多
6月尾開始玩
當初唔放amd嘅話應該double左個倉
跌市一開app就壓力大

想加注nvda

聽日2%都穿

有冇人玩長線期權的
可唔可以講下個難度
利申 新手乜都唔識 唔敢亂買

屌 我俾港女撚完之後 嚟到美女啱啱嗰陣完全唔識玩

其實都係跌番宣布拆股前個價位

唔撚係掛

啲賭股PENN DKNG WIMHY 硬撚到。。

做淡小注都可以變幾十萬tsla 968變350 日日同就熔斷咁係幾好睇既

tqqq SH 價投 可以點輸?

侵 求下你升番前頂ok?

唔貪心 食
賺番個本就走

最驚係熊市
坐返一年半載唔驚
要坐357年就真係頂唔順

本來炒NVDA炒到部3080 zen3 新電腦
但TSLA插一個鍾已經無左

你隻SQQQ呢?

如果真係孖5倍已經斬左好耐啦

你買美股其實係賭國運 你信老美唔冧咪strong hold其實美女冇單一大莊控場仲易玩

入正題未，trump 個記者會冇講release measures

Pton有古猾

咁向下補裂口都死唔少人

sqqq

岩岩買兩隻股又贏

個期真係輸到我懷疑人生
仲要買完sqqq反手tqqq輸多幾鑊

3月都過到 係流動性未出問題之前其實唔洗驚

Exact7ly 港女垃圾

熊市係要點玩

而家完全唔似股災
最大問題是明明未股災個倉已經股災左先

比tesla夾死

震倉

邊似果時全紅

你老母咁勁既 有料到

好想上賤熊大船

sqqq1百幾蚊可以

問題係回調要去到幾低

屌，原來係老母面

永遠股災都係跌左先之後再搵返個原因，大戶基金佬永遠消息快過你

巴打你家下都番番晒黎啦

勁啦宜家

唔好呀

Sor9 麵先啱

睇你信念夠唔夠如果大選前都升唔番 大選後再cut qe就好睇

硬到

早咗瞓冇入市

個波幅一上日升日跌正常操作

我架船得一個位

AAPL嘔40%
TSLA 會嘔80%
邊有可能, 除非WWIII

震倉姐 咁升法要還架

價值投資sqqq?

利 新手9up

tsla咁都捱到綠燈

佢講緊燈神媽咪麵

夠錢食個m記放題爽

日日都45度落
彈一下又落

如果可以wwIII中國死 我寧願輸晒嗰筆錢

盤後落返去啦
硬撐緊

等大戶斬金倉債倉先算
到時咪一齊ching chong

震完倉就係個股驗身時候
睇下邊隻水份過多

一彈就狗沽個陣

望住個市想死本身今日想買 但見MM話有pullback停左手 但都比隻oxy夾死

之後月尾再一巴煎埋黎

大家要有心理準備聽日條 50天線可能係裂口穿

其實係, 無中國人炒樓+唔洗移民+香港人終於可以排公屋

MDB

唔識買 寧願唔買

仲oxy廢老走左10世你仲hold

信念

睇分鐘圖?

冇l巴條仆街大家應該冇野

果時大家係 Strong Hold d 淡倉

減咗少少倉 想襯佢痴線嘅時候諗吓應該點
到底應該放幾多落VTI VXUS VGIT 幾多玩個股
因為我唔expect之後有工返都可以咁樣

唔熟, 如果要大勢轉arm server, 會對MDB 好定唔好?

tsla比多次350你夠唔夠膽入

睇日線圖

真係驚鳩左個市

Call左sqqq保平安

有工番就咪day trade la
etf加一兩隻心水愛股都夠

Long
目標價加權價=你既打和點
到期既話你贏既大約會係
超過打和點既價格x100x張數
未到就全輸

Short
倒轉返來 未過打和點就全部食曬
贏既就最多係全部權金

玩長牛股既遠價lc算比較有機會贏
就算一兩次業績柒都有機會一份翻身

美股牛左十幾年 做遠價lp都比較難搵食

新手玩short容易一份績就輸身家
無論sc sp都唔建議你玩

你 option 其實輸緊幾多

TSLA 有閒錢我就入尤其特價

盤後先入tsla

早兩日都係大股回 R2000好似回少好多?

係呼個個lloll？？佢最後點？

賤熊架船，呢隻我唔熟

本身麵好多server 行緊arm

巴打你d sqqq賺左幾多?

nq好少會裂口低開再插 裂口低開收大陽又死唔少人

280就好

4月頭出上升軌跳哂船啦

全插啦舊經驗死多兩錢

裂口低開已經唔需要再插

我都想問 今日追番幾多

仲入

買sqqq對沖下先

$800>$800000>$1000>$400000>$5172

睇黎我成世都唔會明呢種心理同勇氣

冇納dee咁慘，不過都回左5-6%

個陣我仲信佢係假彈dklm明明我都feel到啲野

富貴險中求

靠VTI又覺得FAANG好似少 但係QQQ又cap size落兩隻
不過未月供得起有時間應該諗吓

都仲有8倍賺

開市斬晒班孖展再彈

入市盤前賣等中國班水魚接

$800000->$1000

做空軍

其實我覺得美國佬玩法仲陰濕，佢地利用盤前盤後攪9個價，盤前裂口大插，等你咩都做唔到，跟住想追沽，個反彈又好大幅度，d人見枝燭係大陽以為好有希望，點知聽日再裂口大插過

如果冇人short
咁即係我買唔到? long side?
蝕有限賺冇頂 同 蝕無限賺有頂
咁計仲會有人做short??

同埋long平倉係入邊個嘅貨
提早平倉可以止蝕？
我上網搵啲字都好撚複雜
連登又少人講

賤熊巴今日買咩

我會想死 真心 有800000就take profit la
不過如果3月我有我都會輸番晒

認真問？ 我今日個倉照插1.5%

又未咁仆大陽再裂口低開咁癲既 3月都係一兩次

賭ER擺明想開多口莊變300萬

Tesla盤後跌到 話冇人托都冇人信

仆中左就正股啦

郁到好似earning 咁

跌埋聽日就完好唔好
就嚟短炒要變長揸了

不過就算你好似家下咁 option賺到笑 然後500入tsla正股都夠死

PTON要落地獄

PTON

你咁諗通常都未完

Pton簡直係送錢

仲想聽日跌?

1.5好易追姐 唔好衰多手應該唔難

PUT?

直沽

正股有得坐
400000>248000都仲有好多錢

我真係好揪on9
點解會今日入pton

mdb

今日插得唔係太惡
係主要指數股比人狂沽
個別股強勢既其實插好少/綠燈
利申：輸到神智不清鳩up中

張80put 1點走左 應該賺少幾百鎂

你都係覺得佢會升先入姐

跟左三叔？

+5

彈返上去93

今日尾巿入左aapl msft
剩返1/3 cash

pton有人呃貨

6% wor

聽日殺call應該跌？
跌多少少好啦
贏返果本我就走 唔貪心了

盤前定後入貨好

莫非唔會散水

盤後6點

好想死 日日輸 係咪要休息到十月

咁睇好彩冇貪走左 錢就賺唔晒 差d仆街

Pton 要爆上未

我開市個陣就放哂pton call
希望接左貨既朋友有賺啦

it aint over until its over

心跳

呃貨呃到

都係work最撚慘 個名已經唔老黎 買左財報出左仲更加要work

睇連登好似好多人渣9／18 option,要殺埋呢班人先

其實 PTON earning 唔差，冇大升好不安

無人開價 你唔會開到權
不過美股權有莊家 正常最多得閪價 天地價
但唔會無價

Short 正常係比人有正股set價放/收貨用
如果有貨既話
張short到價=係心中目標價放/收正股
而且高vol時開倉 佢一回就食得好和味
但無貨就高風險低回報

正常你long到價到期先會行權
Short就係被行一方

普通平倉就咁買一張同價既對家就得
例如你買左tsla 500lc
你想平就買返張tsla 500sc就得

望下上兩個禮拜幾錢

依一個月已經升到痴左線啦

如果佢係上兩個星期 應該上左120

山頂93.3沽沽到 有m記加大 平左酒先

RKT有版你睇

屌 我蝕20美金 算

我琴晚咪講左喊樣

Arkk 勁撚到

自己操倉有咩意思

三叔D玩法同reddit班友一樣,all or nothing

咁幾時識升

Stonks

契媽成team人你估流既咩

你仲孖緊？

勁

升了

真係好撚勁

呀 屌你老母
放左先上返去 笑死

點解仲孖到180咁癲

爽了，收市前call了

有排都未跌完

入都唔係今日先入啦

其實你考慮下入契媽好過 佢跌完都彈得快

呢度唔係都係咁既咩
跌幾%個個衝出黎喊哂口

Aaple盤後個棍3億注

日常野黎？

又孖又option 緊係

就黎10%

又要嬲鳩自己 又做on9 野

唔係好明 有冇師兄解答下
張圖點黎？就咁用以前啲data計出黎？

Docu有版你睇

有d想玩pton

唔撚係掛 石巴

你今朝又話加倉

好定淡
決定掛99沽沽參與下

淡

咁嘅市仲夠膽孖

我50蚊睇到依家都冇入

佢成日轉身射個3分波架啦

明明話 DJI 睇升

有冇人識

想入返tsla

今日的我打倒昨日的我

好唔好睇

開市咪走左囉

我估到開市高開之後磨落

平左TSM SP 聽日再黎

我唔知咩係Day trade call

唔係
真係屎忽㾗

屌訓醒一睇aapl跌左落谷底既

我想問咩係呃貨

似呃人買貨

Pton 9字頭捱唔捱到聽日開市阿

姐係震倉
個莊想踢走老散
係道上下chok

我係震走左嘅錯鳩

Pton 震走晒啦 聽日升得未

留畀契媽搞啦
慢慢坐都20%啦

ETF都會有人七進七出

我仲係打和...

JUST IN: GOP senators say coronavirus deal dead until after election hill.cm/7Bd6wog

完了吧 如無意外

頂住

肯定落

頂住啊屌

Pton執格仔都執到600鎂 回番少少血

-0.49%

繼續瞓

諗起net

高開低收聽日又跌

今日個倉跑贏arkw同qqq但跑輸arkk

PTON 攻頂

訓前明明仲龍緊
發生咩事呀

唔奇

蘋果技術性熊市

契媽狂買任狗

我見佢逢低就溝，就知佢同wsb 無分別

起身見到AAPL插左落去

從來都冇震倉
只係美國有無數個好似你咁樣Panic buy panic sell嘅友仔
唔好高估美國一般大眾人嘅IQ同EQ

0.75%管理費嘛

跟本無嘢好驚，下面成班淡友嘅put做底
而家驚嗰班友講個d news
全部都係一個月後就無人記得個d廢news
咩嘢似三月幅圖嗰d仲on9...呢類說話每次回調都有人講
十次無一次中，到真係熊市中一次又話自己中，扮先知
其實只係守株待兔加事後孔明嘅結果

睇big short睇上腦

睇嚟個個都喺度到緊PTON call/put
有幾多個係真係好似我咁低位坐正股坐上嚟？
均價$45.8已經賺咗一倍

睇左陣動畫再睇番個市 又升番

小西咁早啊！

依到冇乜人會咁坐，因為依到賭仔太多

佢地中意刺激咁.....而唔係悶聲發大財

早晨！食咗早餐未？
我哋呢啲價投嘅，
買完股票食得安瞓得落

🉐️佢跌到咁 今晚繼續無運行

隻隻都跌啦淨係得佢咩

買早餐番公司食！
講得岩，訓得不知幾好。
起身望一望個倉就算

Apple 都驚，可以去做定期

定d 黎，手足

起身又輸錢

好波動減持先

投降 休息 唔玩

震倉大法

跌咁少
早幾日單日都跌多好幾倍

嘩一起身又跌反

tsla 450 nvda 540

見琴晚納期跌2％
367放左d tsla
入左d sqqq
點知一起身納期倒升
覺得可以跟麵神搵食了

挨過今次回調，你坐得出profit 就會無咁驚
我當初每一隻股票都係咁坐出嚟

代表你太早瞓

你係聽MM講既話仲點會買oxy
同佢形容會入既股完全唔同

左一巴右一巴

持貨巴絲們今晚賺多d

愈hedge愈輸...

斬左佢喇 高位買 一個真回調 你有排坐

點解你sqqq要留過夜都未到熊市

任何時候都要清楚自己做乜
唔好迷失

訓醒咁紅嚇咗嚇
繼續返工對沖加倉

琴晚11:xx走剩40%倉 龍軍，我好快會返黎

小統計今年贏錢 like 輸錢 dislike

琴晚見跌，$115又加倉aapl 就黎冇注喇

返工就有注

一訓醒又金溶

起身見到都頭痛

有無巴打用FT?

我尋日睇stock balance 少左錢。。

但去position 睇stock total value 又無錯

琴日見work低位入左一百股 今朝見蘋果咁插 點知work重係綠色

呢排轉返做theta gang先

掛112加倉AAPL, 差少少....
今晚掛110...

回歸tsla 大軍
大家歡迎我嗎？

一起身又輸錢

Elon Musk: 彈出彈入?

今日911

短期內唔似有單邊龍市

唔小心落左2次單，加左2注蘋果

賭場收市
8個鐘後再開賭

你唔係預佢跌俾你入？
宜家入到，咪同你計劃一樣囉

好彩aapl盤後回返少少
差d

琴日short selling 了ostk 即那位清

納dee 做咩又瀨屎

呢個位/再落小小balance下都好

屌我隻aapl call 呀

我以後唔玩option la

f巴會減？

average down

本身諗住下星期睇定先落多注，依加變左all in

SH SQQQ + Buy the dip @ stock overshoot

C. Ronaldo Strategy

我仲低過我之前賣出價入

大戶派貨

$2XX join u

金溶啦仲挽OPTION

買put咪得

挽到俾option 玩返轉頭

Trump says there will no be extension of tiktok deadline
Fb識郁未

特朗普稱不會延長TikTok出售在美業務期限

美國總統特朗普表示，中國字節跳動出售旗下影片應用程式TikTok，在美國資產的最後期限，將不會延長，基於安全理由，TikTok只有兩個選擇，一是關閉，二是出售美國業務。特朗普早前定出字節跳動要在今個月15日前，出售TikTok在美國的業務，字節跳動一直尋求買家，但由於中國政府收緊技術出口管制，令談判變得複雜。早前有報道指，TikTok的潛在買家正討論收購的四種可能方式，包括不收購關鏈軟件，但有共和黨參議員認為，TikTok必須全部出售在美業務。

2020-09-11 08:00:20

Del左app訓

買遠期call 冇咁傷，我入左aapl 140 21年1月call

The Fed Bought No Bond ETFs In The Entire Month Of August

無疫苗係咪會一直跌落去

原本仲有得賺都變蝕

Del 嚟好心痛

FED Balance sheet, 9/9/2020, drop weekly

返工對沖

有冇見到表

賭仔玩option既後果

我果隻近到仆街

抵撚死

好彩訓咗好少落去

仲有五日

淡淡gogogo

30同50之前妹下都好

納期你咪玩啦
我個心就快頂唔住

AAPL(返工）

WeChat ban @ 20 Sept

以後唔玩啦

蠟燭好痛呀，唔好煲蠟呀

今晚殺call又殺put

Set左rules唔玩option

有排跌，聽人講SH囉